光頭劉接受支央飛機去飲飲食食去旅行有冇同上司申報，做足程序架

點解成個驚隊仆心仆命，得佢一個有優待

mon post狗自己睇啦
藍衫就係咁低賤 白衫上去酒池肉林

特事特辦

ICAC去左元朗未返

荃灣有福建幫，元朗有白衣人